正式宣布 今日三罷完全失敗

班狗進步左 識得係港鐵站看守

咁先正
我就唔信佢可以日日夜夜咁守
唔撚洗放工

同一招唔可以玩兩次

日日守啊
笨

明明就係黑警響車站先唔敢上車…

青衣站都疑似有CID 企埋一邊周圍望

今日失敗 明日呢? 黎緊的每1日呢?

對港鐵可能真係要玩返合法既不合作運動？

不散播失敗主義
只須檢討

罷課都fail?

長期戰來架

同意

I 覺得成功

今日失敗
檢討後造就明日成功

認真？

真正罷工係持續戰
唔係一日半日
一日半日影響唔到d 咩

宜家多咗好多武警運入警隊
佢地無限警力嫁

推